美股有冇邊隻值得長線累積

窮撚一名, US$100樓下邊隻好🤔

Walmart

呢隻係100樓下咩？

MORL

amd
月供股票😋
平均買入價12$
手持5716股

買amd股票賺到啲錢去 買n卡

睇article 話佢係股票界bitcoin

Sqqq 正

tlry
cgc
corn

chd

巴郡a

網易，阿里，京東，愛奇藝。唔好周圍同人講。

好高風險咁

Abbv

巴打連登富豪

乜股嚟

賺左成球

有 B 股㗎嘛

只買一隻就spy其他免

bidu